屋企藍絲。。。

屋企兩老藍絲。。。藍到變紅呀屌
日日屌9 D人鏈學生
話佢地搞事..
人地暴力又話人地暴力屌
宜家學生和平組人鏈又屌
根本點樣表達意見係佢地眼中都係暴徒
仲要同個大陸親戚wechat videos
個親戚仲要話咩港獨份子...
佢地根本都唔知到場運動無關港獨事..
仲話咩中國宜家搞咩一帶一路，好多國家多埋中國堆
話咩宜家班示威者死廢青搵唔到食...
但佢又真係唔知到d so called 廢青好多都高薪高職位律師醫生....
真係比佢地吹到漲一漲

好撚辛苦呀屌。。。